screen人問題

之前去in咗間公司有offer但係個陣屋企有事返唔到
然後上個月見請人又申請返
最近都見佢一直請人但係我今日先返hk唔知有無miss咗佢地電話 係咪已經無機
人地會唔會以為我玩野直接ignore我個application

岩啦, 上黎連登HR 問就最岩, 咩都答到